女朋友自己一個買演唱會飛，自己一個去

點睇 冇問過我

佢不是自己一個，信我